神鵰俠侶

之前冇睇2014版神鵰俠侶，想話煲番，屌你老味一見到陳妍希扮小龍女個樣就唔想睇落去同劉亦菲比真係差好撚遠

嚇撚死人